啲女新年都唔著紅色，反而情人節就著紅色是做咩鳩

因為今日係初十

攪到d 男人high d 囉

因為衝紅燈好撚爽